好心你地唔好一到母親節就扮曬嘢啦

好撚多人起ig上面放埋曬啲送禮物比老母嘅相 扮撚哂孝順咁 平時又唔見你放合照 一到母親節就喺度呃like

求其起I G掃兩掃都搵到幾件

推

關係太差既話 野都無得扮
就算真係扮野 比老母開心一日/一粒鐘/一秒鐘 都好呀
唔好咁燥啦